[MERRY]MOMOLAND 討論區#(15) 最心Daisy 愛得泰遲

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、JooE、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND
YouTube 官方頻道:

MOMOLAND
Twitter:

MOMOLAND
Cafe:

____________________________________________

____________________________________________

超級重點大事回顧

2016.11.10 發行出道專輯
2017.03.28 加入成員Daisy
2017.04.10 加入成員泰河
2018.01.11 獲得出道首個一位
2018.04.23 《BBoom BBoom》突破1億YouTube觀看次數
2018.06.13 正式於日本出道
2018.09.26 《BAAM》突破1億YouTube觀看次數
2019.03.14 MLD Entertainment宣布：Daisy與泰河暫時休息

____________________________________________

大型頒獎禮獲獎獎項

2017年
名稱：Asia Model Awards
獎項：新星獎

名稱：第四屆中韓經營大獎
獎項：亞洲明日之星獎

名稱：第二屆亞洲明星盛典
獎項：歌手部門Rising Star賞

2018年
名稱：第二屆Soribada最佳音樂大獎
獎項：本賞

名稱：第三屆亞洲明星盛典
獎項：Best Icon獎

名稱：第一屆韓國大眾音樂獎
獎項：本賞

名稱：第一屆MBC Plus X Genie音樂獎
獎項：女子最佳舞蹈獎

名稱：第十屆甜瓜音樂獎
獎項：1theK Performance獎

名稱：第二十屆Mnet亞洲音樂大獎
獎項：年度發現獎

2019年
名稱：第三十三屆金唱片獎
獎項：音源本賞

____________________________________________

1003

單曲專輯

《Wonderful Love》

首張單曲專輯《Wonderful Love》
發行日期：2017年4月26日
收錄歌曲：Wonderful Love (어마어마해)

迷你專輯

1st
《Welcome to MOMOLAND》

首張迷你專輯《Welcome to MOMOLAND》
發行日期：2016年11月10日
主打: JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)
收錄歌曲：
1. Welcome To Momoland
2. JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)
3. Love Sick (상사병)
4. Uh-Gi-Yeo-Cha (어기여차)
5. JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅) Inst.
6. Uh-Gi-Yeo-Cha (어기여차) Inst.

2nd
《Freeze!》

第二張迷你專輯《Freeze!》
發行日期：2017年8月22日
主打: Freeze (꼼짝마)
收錄歌曲：
1. Freeze (꼼짝마)
2. I Like It (좋아)
3. What Planet Are You From? (너, 어느 별에서 왔니)
4. Orgel (오르골)
5. Wonderful Love EDM Version (어마어마해 EDM Version)
6. Freeze (꼼짝마) Inst.

3rd
《GREAT!》

第三張迷你專輯《GREAT!》
發行日期：2018年1月3日
主打: BBoom BBoom (뿜뿜)
收錄歌曲：
1. BBoom BBoom (뿜뿜)
2. Curious (궁금해)
3. Same Same
4. Fly
5. BBoom BBoom (뿜뿜) Inst.
6. Wonderful Love EDM Version (어마어마해) Inst.

2018年4月23日，歷經110天突破1億YouTube觀看次數，是繼4Minute後第二團非韓國三大娛樂公司推出的女子團體破億，也是在眾多非韓國三大娛樂公司所推出的四代女團中首位擁有破億的MV
在音樂節目《M!Countdown》獲得出道後第1個一位，共計獲得7個音樂節目一位及五台冠軍歌曲
2018年1月12日賣出8000張專輯遭質疑買榜及回購，MOMOLAND的經紀公司得知訊息後公開發票，並表示專輯是由日本及海外粉絲所購，否認買榜及回購！
韓國文化體育觀光部對此展開調查，最後結果顯示MOMOLAND並沒有涉及這種行為！

4th
《Fun to the World》

第四張迷你專輯《Fun to the World》
發行日期：2018年6月26日
主打: BAAM
收錄歌曲：
1. BAAM
2. Very Very(베리베리)
3. Bingo Game(빙고게임)
4. Only One You
5. BAAM Inst.

2018年9月26日，歷經91天突破1億YouTube觀看次數，也是目前首個非韓國三大經紀公司所推出的女團擁有2支破億的MV

5th
《Show Me》

第五張迷你專輯《Show Me》
發行日期：2019年3月20日
主打：I’m So Hot
收錄歌曲：
1. I’m So Hot
2. Falling U
3. Light Up (빛나)
4. Holiday
5. What You Want
6. I’m So Hot Inst.

其它歌曲

專輯名稱：《Cross》
收錄歌曲：I Need You And I Want You
參與成員：泰河、娥仁
發行日期：2018年3月12日
備註：tvN月火劇《Cross》OST

專輯名稱：《偉大的誘惑者》
收錄歌曲：Hug Me
參與成員：Nancy、JooE、泰河、娥仁
發行日期：2018年3月21日
備註：MBC月火劇《偉大的誘惑者》OST

專輯名稱：《淘氣小企鵝》
收錄歌曲：BANANA CHA CHA
參與成員：Nancy、JooE、妍雨、Jane、慧彬、Nayun、娥仁
發行日期：2019年4月3日
備註：《淘氣小企鵝》OST

____________________________________________

[成員介紹]

Nancy (낸시)

本名：李格魯/Lee Geu Roo (이그루)

英文名：Nancy Jewel McDonie

生日：2000年4月13日

出生地：韓國大邱廣域市

162cm 46kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---音樂劇科(畢業)

擔當：領唱、領舞、形象擔當、忙內

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓國擔任英語老師的時候，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爸爸了。

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視Nancy的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，Nancy再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，Nancy身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光，該影片也迅速點擊破百萬。

____________________________________

❤️妍雨 Yeonwoo❤️

妍雨/Yeonwoo (연우)

本名：李多斌/Lee Da Bin (이다빈)

生日：1996年8月1日

出生地：韓國首爾特別市

169cm 49kg B型

學歷：首爾公演藝術高等學校---表演藝術科(畢業)

擔當：主Rapper，副唱，形象擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及樣貌，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Killing Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為樣貌身材都很讚，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THE SHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！

____________________________________

Jane (제인)

本名：成智筵/Sung Ji Yeon (성지연)

生日：1997年12月20日

出生地：韓國首爾特別市松坡區可樂洞

166cm 46kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用舞蹈科(畢業)

擔當：副唱、領舞

一個說話語速很快的女生。覺得Jane真是一個非常有實力的愛豆，一雙大眼睛很有靈氣，而且唱功也很出色，看過蹦迪現場的朋友們應該對她那段「Fall in love」的高音有印象。

Jane進入公司後6個月就出道了，很大原因是她的基本功很紮實，進入公司前她在Dream Vocal學院待過，舞蹈實力非常出色，學院官方YouTube上傳過她SOLO Cover的TWICE《CHEER UP》和《TouchDown》舞蹈影片，這兩條影片目前觀看數是260萬！可以說很棒了！

之前她還和Daisy一起Cover了一段SuperJunior的《Black Suit》,舞蹈動作真的是Power十足了！給一波好評。

Jane有個最大的愛好，就是攝影，現在她本人十分想擁有一台EOS 6D相機…努力掙錢~相機會有的。

身材比例真的非常棒了，上半身短，下半身長，即使不穿高跟鞋，也能很好的展現身體線條，看起來要比簡歷上的166高！大家繼續自行感受吧…

____________________________________

JooE (주이)

本名：李珠園/Lee Joo Won (이주원)

生日：1999年8月18日

出生地：韓國京畿道陽平郡

164cm 48kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：領唱、領舞

「Wuli蹦迪女王」，被稱為MOMOLAND出逼之光的JooE了，很多觀眾親切的稱呼她為「豬一」。

樣貌對於愛豆來說重要嗎？看來很重要，女愛豆更是。討論愛豆的話，幾乎三句離不開樣貌。

在大眾普遍的審美來看，現在的JooE算不上好看。

可令人佩服的是，JooE愣是在競爭及其激烈的KPOP樂壇中，殺出一條路，讓很多人認識了她，並知道了MOMOLAND。可以說今天MOMOLAND的成功，JooE功不可沒！

其實學生時期的JooE還是很耐看的，一頭黑髮，偶爾還會梳空氣瀏海。

在出道前，JooE可是個「instagram女神」，也就是我們平時說的「網紅」。

可出道之後完全感覺是另一個人了，而且好像還是樣貌下降版。

____________________________________

Daisy (데이지)

本名：柳貞安/Yoo Jung An (유정안)

生日：1999年1月22日

出生地：韓國首爾特別市

163cm 44kg O型

學歷：里拉藝術高等學校(畢業) 蠶一高等學校(畢業)

擔當：主Rapper、領舞

Daisy的Rap和舞蹈能力都不錯，尤其是編舞能力很強，之前在生存節目中也展示出來過，獲得好評。

因為之前在JYP做練習生，和TWICE的姑娘們交情都很好，尤其是MOMO，甚至MOMO還出演了《尋找MOMOLAND》為好友Daisy應援。

成長背景的原因，在加拿大長大的Daisy，英語和韓語都算是她的母語了,但有時候還是會說一些不太常用的韓語單詞。據說在說夢話的時候，是英語和韓語切換著來的。

對語言感興趣的Daisy，在加拿大期間還學會了法語。學好阿拉伯語、西班牙語、日語也是她接下來要做的。妥妥的語言小能手啊。

雖然在加拿大生活了11年，但她是在韓國首爾出生，所以還是韓國國籍。在加拿大期間，使用的名字是Lilly。

Daisy在《尋找MOMOLAND》節目中並沒有被選中，也許是具備兩種以上語言和文化能力的人，心態更加開放包容，適應能力更突出，她是在組合出道4個多月後被加入其中，再度成為MOMOLAND成員。努力也有了回報！

____________________________________

慧彬/Hyebin (혜빈)

本名：李慧彬/Lee Hye Bin (이혜빈)

生日：1996年1月12日

出生地：韓國京畿道龍仁市

165cm 44kg B型

學歷：瑞逸大學---電影放送藝術系(在學)

擔當：隊長、副唱

慧彬是組合中年齡最大的，過去曾在B2M公司當了5年練習生。作為韓國人卻很不喜歡吃炒年糕、泡菜等辣的食物。

出道之前的藝名是「Cherry」。

之前慧彬的頭髮並沒有現在這麼短，但之後便大膽的嘗試了更短的髮型~

由於舌頭比較厚，導致她的發音不是很好，錄音的時候會下很多功夫。隊長呢，平時的愛好就是吃，完全是個大！吃！貨！

如果沒有日程的話，她就會吃很多東西，而且必須三頓飯！

____________________________________

娜允/Nayun (나윤)

本名：金娜允/Kim Na Yun (김나윤)

生日:1998年7月31日

出生地：韓國首爾特別市

168cm 48kg AB型

學歷：首爾公演藝術高等學校---放送演藝科(畢業)

擔當：副唱

在舞台和直拍影片中，能明顯看到，與其他成員相比娜允的舞蹈能力稍微有些不足。舞蹈動作與其他成員相比稍慢一些，而且動作偏小，給人感覺像沒勁似的。所以遭到了一些網友指責，認為她這是在划水。

不過看了這麼多現場以及生存節目來看，娜允並非是不認真，而是她的協調能力略差一些，身體比較僵硬，動作做不好，這在生存節目中就有很明顯的體現，有時候硬體不行也是真沒辦法啊...

而且MOMOLAND目前正在高速上升中，如果有人敢划水，不僅粉絲不會同意，公司肯定也不會允許她站在台上的。

既然能在選秀節目中生存下來，就肯定有她的優點，這姑娘在簽名會、VLIVE中，與粉絲互動還是非常賣力的，而且她還是個實打實的四次元少女。

娜允的音色也是非常棒的，十分有特色，但每次的Part部分都分配的很少，實在有些遺憾。

____________________________________

娥仁/Ahin (아인)

本名：李娥仁/Lee Ah In (이아인)

生日：1999年9月27日

出生地：韓國蔚山廣域市

160cm 44kg A型

學歷：首爾公演藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以國語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的YouTube官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌。

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長！

____________________________________

泰河/Taeha (태하)

本名：金泰河/Kim Tae Ha (김태하)

生日：1998年6月3日

出生地：韓國全羅北道全州市

164cm 48kg B型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：主唱

和Daisy一樣，泰河也是後期加入到組合中的，在前者加入10多天後，她也合流到隊伍中了。

泰河以Starship練習生身份參加過《Producer 101》，在節目中她表現的實在不理想，最終在第八回排名50遭到淘汰。

其實姑娘在101的第一期表現的不錯，被問到Starship的競爭公司是哪個，泰河說出了這樣的豪言：「應該沒有吧？」

在第一期她拿到了B的評價，不過之後的表現就越來越糟糕。在台上十分不穩定，唱歌時聲音會顫抖，而且唱高音的時候會有負擔，表現的十分不自信。

前期泰河受關注的一個重要原因，就是她的堂哥——金俊秀。

被問到哥哥，泰河表示不想借哥哥的光，也害怕自己做的不好而連累他。

如今重新出發的泰河舞台表現更加穩定，人也越來越漂亮，期待未來見到更好的你喔。

成員介紹懶人包：3分鐘認識MOMOLAND全員

____________________________________

必看綜藝:
專屬節目
FINDING MOMOLAND
E01 [中字]
E02 [中字]
E03 [中字]
E04 [中字]
E05 [中字]
E06 [中字]
E07 [生肉]
E08 [生肉]
E09 [生肉]

ROAD TO SUCCESS 催淚(必睇)

MOMOLAND MEMO本(記事本) [中字] (少量但必睇)

MOMOLAND 塞班島團綜
EP1 [中字]

EP2 [中字]

EP3 [中字]

EP4 [英字]

EP5 [英字]

YouTube MOMOLAND 塞班島團綜 KISS精華 [中字]

綜藝嘉賓
[中字] Weekly Idol
E400

Idol Radio
E07 [中字]

E100 [中字] (JooE)

E174 [生肉]

[中字] Idol Master
180803

[中字] HA和YOO.MOV
E07

[中字] School Attack
E08

[中字] 金炳萬的叢林法則 (E340-E343為妍雨，Nancy)
E340

E341

E342

E343

E358

E359

E360

[中字] 真正的男人300 (JooE)
E07

E08

E09

E10

E11

E12

[中字] 美秋里S2 (妍雨)
E03

E04

[中字] Battle Trip (妍雨+JooE)
E115

[中字] The Hit (Hyebin+JooE+妍雨)
E06

[中字] 蒙面歌王 180204 Cut (JooE)

____________________________________

[中字] 黃金漁場 (JooE)
E549

[中字] 意外的Q (JooE)
E18

[中字] 認識的哥哥 (JooE)
E147

[中字] 大國脫口秀，你好！(Nancy+JooE+妍雨)
180326

[中字] 女團忙內們的聖誕派對 (Nancy)

[中字] 宋智孝的Beautiful Life (妍雨)
E01

E02

E03

E04

E05

E06

E07

E08

E09

E10

E11

E12

[中字] 三清洞外婆 (JooE)
E01

E02

E03

E04

E05

E06

E07

E08

E09

E10

E11

E12

[中字] Sky Muscle (JooE)
E01

E02

E03

E04

[英字] Nancy+JooE+Nayun

____________________________________

鎮POST之寶

____________________________________

360度VR Fancam

____________________________________

____________________________________

Merry注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞MOMOLAND，Off Topic內容應藍字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐(9up請移玉步到TG群)
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
4.禁用5p字和Emoji

____________________________________

舊 Post 傳送門

[KPOP] MOMOLAND討論區(1) 4月26日終於CB啦 , 多多支持新單曲《非常非常 》

我愛MOMOLAND Forum#(2) 連登第一個MMLD post 終於都推爆左 多謝咁多位支持

我愛MOMOLAND Forum#(3) 除夕夜最後倒數推爆上個post 新一年MMLD加油

我愛MOMOLAND Forum#(4) LIHKG越來越多人喜歡MMLD 成為Merry 我真係衣錦還鄉

我愛MOMOLAND Forum#(5) 光速推完 仲快過音樂台個Kpop討論區 我地Merry 萬歲

我愛MOMOLAND Forum#(6) : 4月4日首次登陸香港舉行見面會! (好想同Nancy瘋狂講英文)

我愛MOMOLAND Forum#(7) : 4月4日首次登陸香港舉行見面會! (我老婆Nancy好正呀)

我愛MOMOLAND Forum#(8) 傳3月CB及4月4到港

我愛MOMOLAND Forum#(9) 4月4出嚟隻揪 merry go hk

我愛MOMOLAND Forum#(10) 3/20 ShowMe Comeback

我愛MOMOLAND Forum#(11) 塵歸塵土歸土 4/4 FM in亞博(金鐘2.0)

MOMOLAND Forum#(12) 4/4 Merry-Go-HK 集氣應援

MOMOLAND Forum #(13) Merry go HK完滿結束 Fighting [內附笠水狗LIST]

MOMOLAND Forum #(14) 忙內Nancy生日粗卡 2019MML繼續大發

壞女孩lm

好波

Merry注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞MOMOLAND，Off Topic內容應藍字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐(9up請移玉步到TG群)
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
4.禁用5p字和Emoji

你好驚比人翻舊帳咩？

咁快又JER

lm

你應該開心有人睇你段野

放過下我啦 無心之失

大家注意#10
肅清行動2.0

圖海點計

呢個PO開始

翻舊帳點損人不利己

要求召開議事規則委員會

其實唔單單係我一個人訂

小圈子自訂惡法
共產黨

離題了
收皮先

迪奇教嘅：誰大誰惡誰正確

邊個話！

有聲

禁用5p emoji

Tg谷隨便用

本君子強勢加盟momoland後
首次穿起7號球衣係momoland po同各位merry見面

新人自貼啦

你係離題定人身攻擊
主席我懷疑有人違反議事規則

邊到有人身攻擊

新飯
想問下點解有兩個成員無唱新歌？

歡迎
2019.03.14 MLD Entertainment宣布：Daisy與泰河因個人原因及健康理由暫時休息

俾仔飛

台豬啊

新仔留名

新飯留lm

唉 出哂面咁逼害我地英黨

不過第3點我強力G持
某啲會員成日用好低劣嘅手法針住哂，例如貼人講錯嘢嘅cap圖
第4點禾吊屎梨啊

沒有治療b的第二天。

「全因有著你，快樂編寫我動人日記。」

嗨

路人新飯留名

20190422 | I`M Celuv x @MMLD_Official

FULL VOD.
📌

#모모랜드 #MOMOLAND

是日Nancy爆射：1/1

[#제인]
🅤🅝🅘🅠🅤🅔 ✨
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

不知不覺 你已經離開我
不知不覺 我跟了這節奏
後知後覺 又過了一個秋
後知後覺 我該好好生活

君b

佢哋笑到抽筋 好鬼好笑 janeb成幅畫搣爛咗

開個第X屆mmld估歌仔大賽 估到有禮物

第一條簡單少少呢

渣蝦罐拿他那種大lu囉罐下半墮裸枕那洩婆卡屎me罐卡罐框lee坐輪灑爛li媽呢媽呢阻

有邊個答到呢

有冇人秒到

有無提示 快歌定慢歌

答咗好易知喎

究竟有冇真merry知道呢

樓主假飯

提示 其實有停頓位 係我冇隔開

jjan koong kwang!!!

好波 真merry

妍雨巴想要乜

泰b唔同髮型的合輯

冇問題

my hero 泰好了

其實泰河都係一個幾可愛嘅女仔

你而家先知?

我錫哂你

泰河
妍雨
2個都係水屬性

Sor囉 後知後覺
咁遲先識欣賞你wifi

潤娥都係水！

牙演都係

潤娥

I'm So Hot promotions are over.

We would like to express our gratitude to all the Merries who helped us stream and vote non-stop to give our girls a total of 3 music show wins. All of your hard work are very much appreciated by MOMOLAND.

Let us not stop there, don't forget to continue streaming "I'm So Hot" music video! Also, as we await for their next comeback with Daisy and Taeha returning, please farm points on the STARPASS and IDOL CHAMP apps for us to get better chances of winning next time.

Continue loving and supporting MOMOLAND! ❤️🎠

係

Momoland沒有活動便是我的陰天雨天

[#KCON2019JAPAN ] #KCONGIRLS Artist Line-up

#KCONGIRLS "EVERYTHING GIRLS LOVE"

5/17(Fri) #CherryBullet #MOMOLAND #IZONE

▶Details

#KCONGIRLS
▶May 17~19, 13:00-15:00(JST)
▶@ KCON STAGE, KCON 2019 JAPAN

#LETSKCON #KCONJAPAN #KCON

妍雨

我屌你老母
個日有去

牙笠回魂

叛徒

點解出面有通知，但我見唔到有人留言

包含有去但無相認嘅手畜

佢肯定無去啦

諗起個日完show拎住拳套個失落樣

真係有拳套咩

佢話過會帶
成場得一個禿頭中坑拎住拳套

你這剎那在何方 我有說話未曾講
Daisy I really miss you

禿頭中坑

治療妍雨中

無中字代入唔到
不過都會照睇

趁人病攞人命

@5是巧gay ？

唔開名啦 提示得咁明顯

有D野清楚D好
就好似勇武list咁, 寫清寫楚who is笠水狗一樣

momoland之星星陣

nancy

jooe

粗粗地睇住先

點解有妍雨

得獎片 粗粗地睇住先

跳埋一份

Artist Of The Year Award
momoland又拎獎大發

怕醜nancy

momoland粗卡

janeb

[#모모랜드]
꺄악😱 더팩트뮤직어워즈에서 올해의 아티스트 수상을 우리 모랜이들이❗️감격의 눙물이 흐른다....⭐️ 이 모든게 메리 여러분들 덕분입니다😭❣️
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #더팩트뮤직어워즈

系

190424 모모랜드(MOMOLAND) THE FACT MUSIC AWARDS
4k來了

can't follow 天團bts都跳I'm so hot

bts Jin

jin 都有啲料到識fing下手

V都有做i m so hot手指指個動作

v堅型 但我鍾意j-hope多啲

我最鍾意RM

我都係rm
Btw巴打好波 細字+藍字

我愛小真幫我頂咗
今手小妹陪男朋友睇avg4所以唔得閒

竟然 不過佢啲英文真係幾正

和數 之前幫我po咗咁多janeb

學野啦 老屎忽

日行一善 積善積德

言語係咪病咗?
最近好似啲活動冇佢份

今日出咗新聞話急性腸炎
妍雨早日康復支持區
1讚=1祝福

成日露腰
一定係冷親

咁老土嘅

妍雨飄散在我臉龐然後結霜

呃like

【回帶】呢張個個都咁靚，nancy仲好重鬼妹味

你爭最重要嗰句

啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！

就係等你叫

Jane b呢個look

那動人時光

梳囉 暴露咗年齡

唔是妍雨咩

好人當賊扮

跟住啲腸頂唔到太凍 所以壞咗

佢晨早變咗

照J

咪針啦我專一咗好多

黑髮jane大推

我泰b

妍b要快d好番

花心

咪搞我janeb

why not both

因為我淨係專一janeb

加上妍雨太多競爭者

妍雨世界第一

係宇宙第一

我都respect咗你好多

買第二隻i am so hot 中哂妍雨同nancy
cls

大佬

又靚仔又有錢有好運
我退出了

肯上水喇咩

你都潛左好耐

邊有啊 冇人理我這個毒撚的

佢mon到

因為我mon住你地

靚到

笑

我愛泰妹(Li_a)

拍得住我啦

唔好搵我嗱 我怕怕

真 點 泰妹

記者圖我屌你老母

牙Jane本身就靚

收聲啦dllm!

終於見返妍雨
妍雨好返未嫁，唔好勉強啊

咁快著短裙仔會唔會又凍親

高清JooE

妍雨著便服靚到呢
個頭仲電攣咗

你都mon得幾快

@妍雨未完全治療

條片要loop 3個鐘
好過睇復4

妍雨未完全治療

讓我多謝你那幾秒
往後和每位也差些少
彷彿我的心如不見了
才能明白愛情比所想加倍震撼
再苦都會笑

ching你都幾夠薑

話哂勇武list有me

挽留

唔好走啊

ok

禾反泥鳥

蕭清行動2.0

最愛你的人是我
你怎麼捨得我難過

momoland 4k full BBoomBBoom I`m So Hot

秒睇

又針對我

如情侶 你我有心追隨 遇到半點風雨便思退 啊..啊...

好波 咁先係㗎嘛

又對號入座

對你付出了這麼多
你卻沒有感動過

柒左 我出返去避避先

你無入tg谷

勁多

我唔入你就知咩料啦

mml唯一清泉

肅啊 文盲

條裙幾襯秦b

係 某啲特別25

唔好咁講呀 我垃圾
我之前有入 好似十個人都冇就quit咗喇

當睇唔到啦

其實我都鍾意Lisa，佢個眼神係有種難以形容嘅魔力

u新手？

呢到無死忠

有人柒兩獲幫咗你

我直必，真係唔知用唔到

又推返出黎

都要BIN C㗎

笑死

忘不掉的是什麽 我也不知道

jin咁踴躍嘅佢應該都幾nice bboom bboom

沒法改寫既定結尾 就期待下世紀

得返我地緬懷daisy同秦b

講慢啲，講多次

呢到少死忠

一人懷一個，已足夠

respect

唔好咁講 我唔係啊利申

頒獎當晚Jin非常活躍，R字頭女團拎獎時Jin都有跳舞助興，T字頭女團上台時Jin都有學佢地D手勢

Daisy啊

daisy

妹妹

近期最令我心動嘅Wink單眼，其中一個係妍雨!

而另一個就係Jin

利申:非基

穩性gay

小氣到

射你

妍雨 唔好藉啲以宣傳bts啊

笑容很僵

好神奇女俠feel

jane跳KTL，好似有少少中意咗佢，點算

起雙飛

暗戀下好啦, no 色情牙Jane

你走先，我幫你撐10秒

[#답니 🦊]
쁑뺘뱜삥 오늘의 답니 #사과답니 #빈코리타 #바나나답니 #차차답니 #바나나차차
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

洗唔洗咁快手啊

send咗2次

失緊業比較得閒

5洗食女咩?

我驚你一秒都頂唔到

no色情

Jane Jane b跳得好到位

我有恩彩

你幾時轉咗紅色

改名

邊個

你囉 仲扮

我見你覆緊樓上叫細粒嗰條友，見佢咁戇鳩我叫咗躝，呢度應該高質返

又人格分裂
究竟有無merry係正常

樓豬最正常

有絲打新人!! 歡迎!!
計埋樓主有2個絲打

我新飯ok？

好波 歡迎

聽聞樓豬有少少人格分裂 真定假

以我觀察有87%係真

傷健共融

本來janeb得我一個人叫嘅專屬名稱 依家無啦啦咁鬼人扮

樓豬係白卡仔來
大家唔好怪佢

我就叫開牙jane jane既

ok你有你叫法

55 Jane飯都是高汁飯

我都係醬飯

少喺度扮嘢啦

你janeb，我jane jane b

#모모랜드 의 #바나나차차 로 바나나 매출 대폭 인상↗️ 되었다며 #신세계푸드 에서 온 깜짝선물!👍

叢林的法則 Nancy

咁柒個名 你用

頂你原來改咗名
爭啲鬧錯人

係咪落水個幕我視線專注落個外國佬到

新人黎，絲打

呢到咁恐佈㗎 小妹我都係走先。。。

尊重得唔得 呢到傷健共融

已經鬧咗

唔同你爭喇，驚泰妹mon我啲comment會扭我耳仔

求圖

btw mml個花心傻佬係咪已經比人買起咗?

咪話左唔怪你囉..仲想點

講下笑啫

BOY你都啱？

有名你叫牙笠 笠咗唔知去邊了

OK 我太敏感
崩口人忌崩口碗

li_a b 我隔離，唔俾我講笑

又有新人

專一男 抵泰妹愛你

又改名
改名叫恩彩老公未

我要Nancy

我記得條友話作歌比MML

仆街 用咗兩次機會又要等30日
連狗我屌你

我都好專一

u too

有少少色情 想自私J

我個名

好健康

不過慶幸佢終於瘦返

又JER

BUT你認真啲望下面少少
個腩仔

唔話得nancy肥架
會比人笑青頭

ok專一Nancy

Nancy daisy jooe

正確講Nancy JooE Daisy

未去過 毒撚唔敢出街

無時無刻都想SHOW肌
BTW你係咪有改名
個會員NO.咁熟嘅

又單打
Ok
罪狀+1

佢死唔斷氣

認錯人添
Btw歡迎
晏啲會有癲佬歡迎你

天氣咁熱，再加上見到nancy濕身，我突然好想游水

嘩，堅新人!?

我見到個大隻佬我都想玩jer仔

我以為係你fun son

Sporty jooe

好似日記咁

你是咪又借啲意串我

好正

Ahin

認真想問下呢隊係韓國發展如何

哈

我睇另一條片MML係一線
因為上面仲有個天團級

一睇到條片已經知你會咩反應

咁勁？
我未睇喎

我們情同手畜

屌 咪一鳩樣
傻鳩樓豬

睇左
反應: 嗯

巴打你係咪fm完咗有入過po
有少少記得你

有二線真好

轟b

mml post 未開係音樂台已經有入來恥笑個笠水佬

fancafe update 190426

唉咁秒法好賤忍

等我仲㩒咗兩三下中間嗰舊嘢

咁都被fake

好期待😖💗💗💗💗

bp差啲過到twice

個名臭到

天灰灰 會不會
讓我忘了你是誰

天青色等妍雨 而我在等妳
月色被打撈起 暈開了結局

今日有show

抄我愛歌。。

借住先又唔得？

你都用左啦...

梳 下次唔用

(Woah oh oh~) Hey hey hey
Gonna be alright right right
(Woah oh oh~) Hey hey hey
Brave Sound, Let’s do it

Shot Hair (Taeha cover)

講笑姐
首歌又唔係我作

推

幫推

唉
Short hair

DLLM
個髮型師今日又玩鳩我E

今日唱BAAM
JOOE RAP個到勁好笑

你去左睇live?

yup

官方追加咗中字

差啲唔認得大佬Jane

好似有啲弦外之音

造型唔同姐都係靚 ok?

咪想屈我單打

又想屈我屈你單打

你鐘意啦...

Momoland 900days
Fighting

靚到好似電子人咁

有少少想買個支野

我E cute撚到

係咪CUTE到講唔到野

其實係咩嚟?

好似係bb cream

男人老狗買咩bb cream呀

見妍雨咁靚忍唔住想支持下

看不見你的笑 我怎麼睡得著

未整容失敗咪幾好

咁都係個鼻塌咗啫

但就差左好撚遠以前女神type

駁唔到

[#제인]
💕😉900일 선물 도착🎁
👭: 야이아인! 모델같다~ 길게 찍어줄게~~
🤳🏻: 온몸 구겨 아인이를 찍는 낸시를 찍는 나...

#모모랜드 #MOMOLAND #아인 #낸시 #JANE #AHIN #NANCY

[#gru]
제인언니보다 그루가 더 잘찍은 아인이💗
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY #아인 #AHIN

[#주이 #제인]
메리들~ 900일 축하해👏🏻✨🎁 썬그라스는 햇빛 많아진 요즘에 필수인거 아시죠?^_^
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE #JANE

下次要po快過你

LIVE - SBS SUPER CONCERT 2019 (BTS, TWICE, MOMOLAND, IZ*ONE, TXT ETC...)

the real winner but looks like a loser

[#혭짱🐱♥️]
축 메리♥️모모랜드 900일 하🎉🎉🎉
우리의 900일!!!! 항상 너무너무 고맙고 과분한 사랑 받을 수 있어서 정말 혭니능 복받은 사람이예유 말로 표현 못 할만큼 너무 사랑해요 ♥️
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

咁熟口熟面嘅 垃圾公司又loop舊相

件衫都唔同

睇返先知原來對上兩次hyebin都係做同一樣類似動作

[#gru]
⭐️900⭐️
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

……要驗眼了

我牙jane

醬飯留名

[#답니 🦊]
900일 기념 연습생 답니!! 마지막 사진은ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 민낯인데 그 때 제 볼살 참 엄청났네요^^...,,많이 빠졌다 이정도면 쿠쿠쿸 😆😆👻 900일 축하해요 900000000일까지 함께해요 우리 메리들 💕
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

[#아인]
오늘 아인이 사진 짱많이 올라가네😛 솔직히 좋죠 여러분?ㅋㅋㅋㅋ메리들 900일 축하해요💛

#모모랜드

[#난니]
마지막으로 난니 선물🎁🎁 고딩인가 중딩인가의 난니
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #나윤 #NAYUN

泰河可以快啲返來嗎?

條友串緊我咋
串我上次係dia到認錯人

想改英文名叫Leo

幾襯你

但叫Leo的多數都好靚仔，carry唔到

你都有道理

900days特輯

最心daisy 愛得泰遲

我又想你了 我不敢閉上雙眼
全世界都是你的笑臉

唔睇走寶

正評！

被人負皮咗

真係剪左短髮？

舊片黎，假髮

JooE今日好仙氣

[#주이]
메리들 덕분에 제작발표회 잘마무리했어용 😍❣️ '작업실 ' 5월 1일 밤 11시 tvN 에서 만나용 💖💖💖💖💖

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

粉絲真係好有心
其實我一直覺得呢啲牌有啲似殯儀館牌，可能我唔識韓國文化

我都有同感

今次真係最重手......

清 你指個妝？

係
後汁得好勁，其實妍雨點影都靚

我覺得淡妝仲靚

終極回帶

仆街 手多po埋自己同jooe張合照
連仔可唔可以幫手del個留言

1/1

收到wind你係後面黑色衫嗰個 洗唔洗咁型...

我係藍色衫

果個經理人黎
我認得哂

經理人咁靚仔

仲要係特種兵出身

點解我E可以咁cute咁仙氣

離開你以後仿似餘生無多

1/1

今次認真必睇

美隊

美隊2

隊長第二main癡線靚到精靈咁

個陣4月4第一次睇momoland 覺得hyebin好癲 依幅有仙氣 有女人味

hyebin癲起上黎真係可以癲過jooe

仙起上黎可以好仙

真有女人味有仙氣
性格又好又搞笑

又carry到女王霸氣

肯配合人去做痴線型像真係好難得
一定係好為人著想嘅女仔黎

閱女無數

依個真 hyebin成日好配合我

靚到呢 激罕有啊hyebin fancam

好似第一次有人以隊長為FF對象

唔可以比妍雨知道 唔係佢吃醋就唔好啦

啱啱問咗妍b 佢話唔sick你

冇可能 我地約左5月19台灣見

其實好事 唔再集中某一兩個成員

佢都約咗我5/19台灣見喎

[#답니 🦊]
#더샘 광고 나왔어요!! 😆😆 티비에서도 볼 수 있어요! 🐾👻✨이 제품은 저도 촬영 날부터 꾸준히 쓰고 있는데 피곤해서 예민해진 피부 진정에 정말 정말 최고랍니다...👍👍역시 갓더샘 🎊🎊

#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

好想買番支

[#젠]
오늘 날씨 너무너무 좋지 않았어요?! ☀️ ✨🌈 잠깐 시간이 나서 한적한 시골동네에 있는 사촌언니카페로 힐링하러 왔어요☺️ 메리들 오늘 하루도 행복하게 마무리하길!
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #제인 #JANE

janeb咁耐冇見po你
真係好靚

牙jane

[#주이]
메리들 밤엔 쌀쌀하니까 따듯하게입어유🖤
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

曾經在我眼前 卻又消失不見
這是今天的第六遍
電影裡的配樂 好像你的雙眼
我愛你 快回到 我身邊

我也愛泰b

唔係講LISA喎

我要將你拯救 逃離人類荒謬

MML for dubai fans

我發夢見到LISA

JooE fancam

笑到我gap gap聲
傻妹JooE

好仆街抛nayun隻習大大出去

一定唔想醒

我老婆

做乜同牙賣爭老婆

死碎油佬

收埋啲卡收埋啲卡

咩卡

泰文啊

頂get到了

我叫你收埋啲小卡啊

JooE個傻妹無腦的 體諒佢

你未食藥咩

嗰個係我表弟黎 我係佢表哥
佢有少少輕度弱智 大家唔好怪佢

小卡唔多

話泰河圖選得好啊

表哥

Great

點解你會明

成段quote得一張圖

神仙打架

我好柒

頂唔緊

老婆

見張病床唔見咗你，班醫生搵咗你好耐
夠鐘食藥啦

無人想色情我老婆JooE都唔知係好事定壞事

你鍾意比帽人帶定自己帶帽？？

I'm So Hot

BAAM

BBOOM BBOOM

崩口人忌。。。。。。

I'm So Hot

Bboom Bboom

Bboom Bboom

唔同視角唔同片黎

痴線佬

原來nayun想娶hyebin

我娶咗hyebin了 所以nayun得個想字

nancy都想嫁比hyebin

咁多人揀hyebin 佢應該係好女仔

柒少陣啦

I'm So Hot

BAAM

BBoom BBoom

又多咗個視角
呢個視角可以欣賞到妍雨的左面多啲

Jeniji

I Miss You 感動你 這份愛太神奇
真心來融化你 誰要勉強假裝愛理不理
我只想保護你 發誓要 你歡喜
不必刻意 無需構思

原諒我當天不懂得珍惜
只知任性 壞事情

我左演右珠

你當天做過啲咩 可摸耳講下

絲唔計

好聽

有鳩唔計

原來係咁 抵你死啦

ho ball

我妍b有蜜大腿

雖然係JOOE FANCAM 但睇到HYEBIN包到咁跳舞真係好搞笑

一連五集show champion behind

想改英名文叫Heybin
咁就可以做nancy老公

hyebin

BTW唔叫LEO啦？

【必睇】妍雨代言化妝品牌官方新片

‪[#제인 #아인]
NEW✨ ‬
‪오늘 날씨 너무 좋지 않아요?☀️ 잠깐이라두 걸어다니고 싶어서 아인이랑 카페 갔다왔는데 🤓안경하구 분홍비니 샀어욤 키키 패션의 거리(?) 에서 패션피플인 척 ~ 해보았으나 여름용 딸기 슬리퍼 신고나온 성제인 때문에 대 실패👀😰‬
‪(아 ! 제가 요즘 가끔 인스타에만 업로드 하는 이유는 ! 사진 장수가 많아서 그냥 인스타용으로만 업로드 해달라고 부탁드려서 그렇답니당😉) ‬
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JANE #AHIN

janeb靚到呢

其實jane一直都想nayun揀自己

邊個ching咁靚仔 認咗佢

呢到邊有米八佬

哈哈 我笑咗出聲

妳送我的眼淚 讓它留在雨天
哦 越過妳劃的線我定了勇氣 的終點

又周杰倫。。死mk囝

朦朧的時間 我們溜了多遠
冰刀劃的圈 圈起了誰改變
如果再重來 會不會稍嫌狼狽
愛是不是不開口才珍貴

仆街 打完先見到你話杰倫=mk
詳情見下面

未來的日子有你才美 夢才會真一點
我學著在你愛裡沉醉 我不撤退
你守護著我穿過黑夜
我願意這條情路相守相隨
你最珍貴～

Daisy 我好掛住你啊

【泰河6月3日生日預先粗卡區】

提提大家，仲有一個月的時間就到泰b生日

語重心長: 因為泰河下次cb先會歸隊，呢段期間，亦正正係泰b生日，所以一眾merry請集氣，向我地的泰b送上祝福

Respect and gchi
層主好有心
簡直係merry典範

454咁早就叫春==

一句到尾，撐唔撐先

對你的思念 是一天又一天
孤單的我 還是沒有改變

hyebin fancam qq

Ok

親愛的 愛上你 從那天起
甜蜜的很輕易
親愛的 別任性 你的眼睛
在說我願意

新歌 mv teaser

送俾你嘅唔使多謝

地方對 年份錯 都遺憾
人海中心 如捉伊因
卻沒法抱緊
日子對 名字錯 不幸
掏盡幾多光陰 不襯便不襯

不襯便不襯

妍雨啊

好gay諗到同一首歌

眼鏡美隊好靚

Hey0

啲GAY佬係鍾意HEY0人

你一講美隊好想劇透你

你同佢69啦

小妹真絲

鄰家女孩

應該仲會有多條teaser
到時見到我jane nancy ahin

層主你走先 呢度有我頂住

得罪方丈你大鑊了 仲要係兩個

gchi

gchi泰河生日區

係啊，gchi定先

都是泰妹，不用分那麼細

泰河最新動態

[#주이]
이거슨 !!!
표정은 깜찍한데 손가락은 엣찌있다묘
혜빈언니가 칭찬해줘뚜요💕💕
글구 다들아시듯 제인언니가 찍어줘꾸용 ㅎㅎ 메리들 보고싶다아아🤪🤪🌸🌸🌿💚
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

死ff怪

mk囝

一早話左佢死mk囝
你地又5信, 仲成日幫住佢jer 9 小妹

我無jer你

190503 JooE fancafe update

好想同JooE瘋狂行山

my jojooe身材真係

JooE好gfable

I'm So Hot

BAAM

BBoom BBoom

牙Jane
我陷在愛裡面 是誰停住時間
越過了重重的心牆 有一整片藍天

6/10

以下獎金獎品非常豐富

超稀有SSR

n年前的

[#ɢʀᴜ] ᴡʜᴇʀᴇ ᴛʜᴇ ᴍᴀɢɪᴄ ʙᴇɢɪɴs

#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

寧願天去收我 也替你受重傷
金剛跟美女戀上 也是個傳奇狂想

不理 誰能夜夜笙歌
別管 世界艱辛的錯
如果 這一生只要找得到
誰陪我每餐青菜淡飯
有哪關闖不過

法國好多mk囝係度叫春
等我mark低啲名先

收到WIND
樓主啲叫春留言係佢弱智表弟做
唔關佢本人事

你究竟拿走了什麼 讓我寂寞

一張褪色的照片
好像帶給我一點點懷念

一個月了

我妍b靚靚喔

屌爆你地

回下帶 nayun真係好pure好true

痴線睇完隊長幅圖有初戀感覺
最強美隊
又要main利申冇圖

樓主表弟咪即係…(留返啲尊重唔講)

我的萌大姐

咪你囉

最新teaser個look不得了 百變hyebin😖 家庭女教師

你唔好爭住認

你幾時忙完

agger

多得你叫我世界彷彿都因你而粉碎

Nancy fancam
Bboom bboom

Wonderful Love

Baam

I’m so hot

Bboom bboom

Wonderful Love

Baam

I’m so hot

886

nancy已經變成性感代言人

吊帶妍雨

近朱者赤
利申 abc

有少少心痛

幾正

掛住當年嘅Nancy

Freeze

個陣好有鬼妹味

190324 回帶

搵人幫我加啲叫春歌詞
我詞窮了

當年好瘦好清純既nancy

U忙完未miss you

金剛圈中 怎跟你搏鬥
又靠什麼翻筋斗

望到頭三個字以為係Juno

你呢d後生唔識呢d老餅歌

都啱 我00後點會識

萬眾期待之皇天不負有心人
泰河FANCAM絕密大公開
第一次係YOUTUBE睇到
希望無OLD NEWS

@妍雨治療(泰飯)

春天該很好
你若尚 在場
春風彷彿愛情
在蘊醞

我的離開也是愛...

靚妹豬

始終不可取替著這親切質感...

[#제인] 나 보고싶니? 당근🥕!
내 생각하니? 당근🥕!
크크 머리에 장난치기🤓🤓

#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

janeb always cute

[#제인] 나 보고싶니? 당근🥕!
내 생각하니? 당근🥕!
크크 머리에 장난치기🤓🤓

#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

正 有人再推多次

遲咗幾秒

沒有人可以搶走我的janeb

唔爭

君子不奪人所好okok

jane巴神通廣大

唔好咁講

唔得唔得 要洗下版

好多Lisa

我覺得黑啡髮比較靚

唔洗了

好cute

呢張望耐咗好好笑

沒有歌 怎敢說心事 受了傷
點首更絕情詩

你係讚定彈
btwjaneb呢張笑得好甜

笑笑笑 笑咩笑 我janeb笑得好sweet

janeb好似好驚俾人咀咀

ching sick ball

進入大直路

係呀佢係唔鍾意俾人錫

也許時間是一種解藥

I love daisy

I love jooe

I love nancy